..

如果可以的話
我會切切實實問你聖誕出唔出黎
你都切切實實咁答我唔出就好
好過岩先我咁婉轉問你

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

你點問架？

咁依加答左你仲想點

你個樣咁肉酸 唔出了

點解我妒忌心咁重